Комментарии к таскам.

1. Каждая папка соотвествует номеру таска.
2. В каждой папе запускной файл index.html. Я использую Visual Studio Code с плагином LifeServer для быстрого зауска.
В таске 3 я использую IntersectionObserver (как требуется по заданию), Lodash - как шаблонизатор, для вывода информации и лайтбокс для зума при клике на картинку.
4. Местами стрелочные функции, местами обычные, просто чтоб показать что знаю и то и то, конечно нужно придерживаться одного стиля, но в данном случае это как пример. 
Если где-то проскочило var при обьявлении переменных, то это конечно привычка (от которой сложно избавиться :-), нужно юзать let или const.